點解猶太人咁叻

1.education
2. Culture

Anything else special

因為人o地係上帝揀選o既民族

教育

團結

衰啲咁講，不喜勿插，唔叻嗰啲俾德軍殺晒

咁點解支那族咁多年嚟比人屠咗咁多次都係咁撚廢

本身大廢，響一堆弱智之中揀最叻嗰個
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
都係弱智

因為係相反聰明嘅比人殺

仲要係比自己人殺

猶太人無左膠

猶太人大把左膠

真
真心為國家好既人都俾人殺晒
得返啲奶鞋底為生既人做高官

楊修
殺咗幾千年 搞到傳埋啲咩棒打出頭鳥嘅文化

學司馬懿
能忍人所不能忍者,必能成人所不能成